有冇人覺得自己好冇魅力

我指既魅力唔係單純既外表 衣著果種
係個人方面 例如我覺得自己冇乜特別興趣 又冇目標 冇夢想 你叫我講自己優點我諗唔到 唔好話異性 我自己都唔鍾意自己

冇興趣咪去搵 冇目標咪去發掘
自己都唔鍾意自己 叫人地點鍾意你

所以咪冇人鍾意我

有個frd同你一樣
但個樣好有魅力
最後啲人都覺得佢好有有魅力
所以你唔洗咁執著因為你點揾目標 冇個樣都係冇魅力

your face your fate
人靚真好

90% 人睇人都係好表面架咋

講真係人都會睇樣既 但我真心覺得果d有夢想好努力既人好charm